有冇人恐鳥症？

會唔會見到白鴿就想調頭走

我隻鳥唔似合鴿 放心

合＝白

d雀仲驚過你

啲曱甴仲驚過你

去過澳洲表示恐鳥係正常

我恐高

點解要襲擊人

我恐雞

我 覺得d鴿又樣衰 又污糟 見到佢哋會兜路走

雀憑咩咁惡

最近恐懼升key鳥。。晚晚凌晨2,3點
3隻分別係3棵樹鬥大聲 環迴立體聲咁L樣 戴耳塞都醒 唉

我有 我好驚
樓主可摸耳保護我

可以，但樓主要做完嘢先，就死啦